「突發」澳門確診首宗武漢肺炎病毒

澳門終於可以共享中國人榮耀

底死

琴日仲喺度話佢哋好安全

澳門都有，香港點會冇

澳門人 爭氣！
要同黨同步

你講乜撚嘢

澳門人應該感謝黨嘅關懷

澳門賭場應該播毒播到呢..

D人仲要因為杯香港 走哂去澳門旅行 今次澳門仆街啦